 <center>
##*Jesus Gabriel Morillo Taveras* 🙈
 [![Jesus Gabriel Morillo Taveras](https://scontent-mad1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/70510192_363479927866856_976255944805580800_n.jpg?_nc_cat=102&_nc_oc=AQlquEtcshUkpfnFCfVtGUpjiylZlCu6HT8_tMzyXj0rXdLO0gxfjouRvLnq4A0psLw&_nc_ht=scontent-mad1-1.xx&oh=46cd6a8766fe92bb71379b5bda28eda7&oe=5DFE6F74 =150x "Open me :3")](https://www.instagram.com/iamgaby.___/?hl=es)

</center>
___

###*Objetivo*
Laborar en una empresa seria que brinden oportunidades de crecimientos a sus empleados. Aplicar mis conocimientos y desarrollar habilidades de las mismas.

---

 <center>
###*Datos personales*
**Edad**

20


**Nacionalidad**

Dominicana/Española

**Fecha de nacimiento**

27/Junio/1999

</center>

---

###Ubicacion 

*Comarruga*

[![Comarruga](https://y.cdrst.com/foto/localidad/2ca2/responsive/coma-ruga-1fe8.jpg "¿Desea ver la ubicacion? Haz click.")](https://goo.gl/maps/YNF3Q7uxC3zCcLjVA)

---

#### Hobby

[*Escribir*](https://docs.google.com/document/d/1SewiH4EEFLJfgxN8z-wtllpLBfXfCkAXC9OzZJ08IkE/edit?fbclid=IwAR1kyeSe5cPJ6YQKWwWxoZPYs8F2FXpI4NLEa5Uann-yi5wXvNQYfXVeh0c"Hostal de mis recuerdos")

*Escuchar musica ↓*

[![Escuchar musica](https://i.pinimg.com/originals/17/0f/9b/170f9bbe581ef0bb0f30de2ec96b193c.gif =250x "Abreme plz uwu")](https://youtu.be/rsEne1ZiQrk)


---

###Grandes informaticos 

*Steve Jobs*


[![Steve Jobs](https://fotografias-neox.atresmedia.com/clipping/cmsimages01/2012/09/25/2A66C22E-24DD-4461-B336-2CABF946768D/58.jpg =250x "Click para ver")](https://www.youtube.com/watch?v=HHkJEz_HdTg)

*Bill Gates*


[![Bill Gates*](https://pbs.twimg.com/profile_images/988775660163252226/XpgonN0X_400x400.jpg =250x "Click para ver")](https://www.youtube.com/watch?v=X6WSKzjEHww)




















